【扶清滅洋】美國領事館職員遇襲！

消息指，遇襲職員為美國領事館的設施經理，為美國籍人士，今日下午離開領事館，沿花園道落斜時，突然有一名中國籍男子從後襲擊以拳頭錘打事主的頭部兩下，然後逃去。

該名職員之後回到美國領事館求助及報警。

義和團再現

搞美國領事館未死過

繼續加速啦

加速

加速⋯

加你老母咩
你用常理同支共玩
我包保連美國都會輸
你要打到支共跪低
你就要比佢地更癲
癲到連中南海都估唔到你會咁做
依家侯斯頓吉左
我係美國就一把火燒左佢
加驅逐所有支領出美國

中國人緊係要驅逐洋鬼子
我係中國人呀

開戰未

義和團再現.滅共先兆?

屌，一個鐘前個個本地傳媒都報左啦，自己搵啦

扶清滅洋

綠燈已開
美軍可以攻打蚑那

扶共滅美